《東張西望》討論區(13)

頭香

板凳

格離樓未燒着嘅？

其實呢個世界上有遮光window簾既

屌
諗起tvb有個幫人改造屋個節目
有集條女間屋啲傢俬同燈全撚部呢隻色

人地屋企裝燈都唔比？你自己換過幅遮光窗簾啦

然後條仔仲要話好滿意

個模型櫃都冇撚埋呀陰公

家和萬事警

環境署就罵 東張就開門比佢

油麥菜

唔緊要啦，最緊要老婆鐘意

古天樂: 藝術品

好撚癲
林希靈應該驚驚地

而家唔係違唔違法呀 係影響到人呀仆街

環保撚

cls 條友自私到

做男人做撚到咁

東張而家報導呢d有朵

打晒格都有陣豬扒味

仲以為個陷家剷種大麻

個阿嬸係咪有精神病呀

係住宅發出既光污染 無例既監管

種菜師

講到好有道理咁
呢個世界就係太多呢d人

個setup好似大麻

死都呦返生 屌你老母

咁環保又整光污染

強詞奪理

無犯法就大撚哂

環保

我都覺得似

聽把聲都覺得係八婆

即係喺私人地方射雷射筆唔犯法

根本一鳩樣

我又buy個呀姐

住係狗對面 開強光射住人間屋

提提大家：現時香港並沒有就光滋擾訂立法例

人地犯法無人捉
唔代表你可以跟住做

照死d魚

香港真係好多痴線婆
佢係點可以自己係屋入面生活眼都盲

長照有傷害

唔犯法
但唔道德

用黎參考表揚各狗屋

有房架嘛

魚：

睇到對眼好辛苦

日照夜照種油墨cost太高喎

隻色好難頂

根本就係攻擊性武器

拍嘢先拎d菜出嚟

tvb on9??
條友咁都慢慢傾？

平時種大麻

捐比有需要嘅人
幫送水輝捐錢比星火先

我成日食wo 無事

唔用laser用強光電筒

有心就整返遮光板啦

睇見幅牆, 即係冇錢買遮光窗簾啦
條佬又冇講錯喎, 有心買點會買唔到, 重要隔咁遠

眼都盲

點解人地問題要我比錢

對面點解要買？

各打五十大板

因為人地唔肯就你囉

除左種草真係冇樣野值得咁照

咁佢都可以講話做咩要佢熄燈

李思捷新劇

唔係話幫果戶, 個老母話影響個女, 整醒個女, 真係咁嚴重就整塊遮光啦？

9成種大麻啦

屌你老母又話罷睇
垃圾CCTVB

咁同白衫人打人 黑警唔去拉班人叫市民驚就唔好出街有咩分別？
你唔去叫引起問題既人解決問題 要受影響既人就佢？

使徒2？

Jasmine

又澳門

最大廣告者=澳門

陳庭佳雀仔按摩

又年金

但舊果條數有無還先

快餐店

恆生

條女咩名？

黃愷怡

豬閪都好討論

瑞士雞翼

瑞士汁一早講過唔係瑞士啦⋯⋯
屌又講

其實個膽會唔會越溝越淡

zoom對波咁近

谷恆左唔zoom咪浪費

搵番佢參選既泳衣照
差幾遠下
好似wingo咁

阿叔個老婆無眼睇

條女好大波好正

屌你 Dr Kong 係東張西望出廣告

廣告Package

今時今日都仲有人中美容plan

咩app?

無睇tvb咪會

條模擬女幾正

Dr kong個老母勁正

他日《開心速遞》橋段之一

On9

2019仲有人中伏

屌 點解會著件黃色喺入面

因為佢閪痕

2019年..唉

由2017中同一個伏中到而家2019

星期一有無收視報告?

同之前有少少唔同,
今次中間廣告時段出咗兩次 Dr Kong 廣告，之前 D 廣告只會出一個.
唔知係咪無生意, 要大贈送

幾個禮拜無出啦, 收視差咗就唔講

再見兩位

細粒個都入到十強 屌

你就是天下

嗰個邊個

假撚到

隻手有洋蔥定白花油

蔡嘉欣(Kayan)、楊詠彤(Katy)、黃嘉雯(Carmaney)、黃詠柔(Rowena)、楊慧敏(Mina)、吳玥彤(Carley)、陳熙竩(Blossom)、梁敏巧(Maggie)、江雨婷(Cara)、王菲、謝采芝、廖倬竩、姚懿芠、姚羽嘉

十強

呢個應該十強啦

麻倉憂

咪係 樣衰細粒人妖反而入 同林鄭一樣咁無恥

麻倉憂out?!

大

不是

頭兩張無佢wor

頭兩張係十強, 手有晒 number 牌啦

係wor 擺明關hana 事

我估唔到佢會out
連唯一今年會睇既理由都無了
可以專心熄電視

比6號都唔比mina?

楊慧敏抵out, 我覺得佢好核突

28蚊飯

on9點會out mina

6真係
身型同樣都唔得

本來唔覺，但拼埋原來嘉欣都幾靚

有冇人幫手cap低啲餐廳

普通料

6,8,9,10 out得曬啦

冠7 亞3 季1 or 2

當年

又含沙射影

有冇人知間係邊

屌你老母twins成40歲仲扮可愛

KFC回歸CAP番TVB

同問

格肋底

你得閒得滯

出面有事就唔會 cap , 咁少無謂 post
平靜咪 cap 下

回左好耐

The host Tracy is an exquisitely beautiful woman. Samantha is also an exquisitely beautiful woman. They both have an exquisite taste in fashion, shoes and food. Both of them are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw Tracy dress up in eighties clothing for a party whereas Samantha was in a kimono 👘 By the way I think you don’t need to dress up to go to work. A t-shirt a shorts are fine. Just dress down to go to work.

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

你個野壞咗呀

唔見你個野壞咗個死廢老

又廣告

又Wing to

support

塊膠板收集哂上面d冷氣機水

靚咗, 呢個側面唔錯

wingt

露膊look

我都想 wingto 入我間屋

wingto 上左你屋企, 日子會點過....

個c9好低胸

竟然有凱晴
d廣東話越黎越好

有咩分別 咪又係咁半鹹淡

都係譚仔話

葱油餅咁款

好正 但難得台妹無乜波

未見過佢著泳衣喎
點無波法

個女主持幾靚女，第一次見

Wingto

見ig相都無咩料到

新人

本身係台灣人，東張駐台灣記者

竟然有男朋友live

2000萬港幣

抵死啦你支那人

支那人呃支那人錢

合理

邊間咁勁

今集咁多牙芳

買美金產品？說好的愛國呢

不嬲愛國係口號

功夫司機

大陸喱

隻腳向上叫扯旗

我覺得違反物理定律咁

依家東張冇野做咩

mandy

呢d都有得訪問...
可唔可以搵個講野唔駛睇字幕...

伸利有pt問過我有冇玩街頭健身

變咗七日d料無聊咗

襯咗衫

個細路

黑松露炒蛋呢

駛唔駛整蛋卷都加黑松露呀

廣告

搵兩條大陸佬訪問

又係大陸喱
冇香港人爭氣D得唔得

廣告?

蛋卷呢個係台灣人，以前都有上過電視。

痴撚線咁樣flirt仔
佢個東張老公肯定嬲撚死

佢擺明鍾意花靚

一個美食展可以做幾多集

炸魚皮

點解唔做運動博覽

尹佬好有心

睇到眼濕濕

估唔到你都睇到
仲以為得我見到

咁樣跳會唔會好柒

屌你百碎山條女又搶人支水

上次搶完阿伯果支今次搶個後生靚仔

永遠得佢可以飲

呢個廣告係話比大家聽中國就係要咁專橫
條女=中國
我全都要

基孔即係菊花？

嘩

有cap圖?

睇到好痕

條咪線攝晒入去

咁都叫小肥 咁我咪人乾？

小肥媽媽

MYLF

個小朋友喎

wingto

小肥媽咪呢個名講到好似個老母身形少肥多過係小肥既老母

OK啦唔算係肥喎

咩都吸引倒，係吸引唔倒蚊

好高頻

就咁講去咗泰國旅行咪得囉
放兩個人合照做乜鳩

點解變左鬼影變幻球？

ยุง
蚊

住村屋多年
蚊網係最治本嘅方法

電蚊香算啦，嗰啲無用架

鬼影變幻球？

擺明墊

攝pad的重要性

而家d bra 有成個手形 pad

Wingto邊有咁大

上面張圖擺明平版, 下面圖就假狗都爆

泳衣睇曬

仲以為個個madam

牙朗放咗出嚟未

又牙朗？

笑死，太空人

amway

傳銷同直銷有唔同既

咪又係搵下線入會
個包裝唔同姐，唔洗割

i look forward to hear(ing)

kibi

kibi?

屌你kibi黎既

奇比

IP都唔洗check了

Kibi

kibi原來住大窩口

仆你個街kibi黎既喂

估你唔到奇比

Kibi係咪仲做緊YouTuber

爆江又上過 kibi又上過tvb

咁多公廁, 緊係污糟啦

然後有班仆街大愛係咁餵野鴿

欣賞條渠做乜

呃咗香港幾多錢

180萬

To b ho gfable

wingto變幻球？

托住條橋，個師奶笑死人

薯條

設計嘅野識條鐵咩

知完又點 你又無野做到

浪費曬d錢

呢D 路邊 on9嘢都要咁多錢
D 咩鳩基建 會食幾多錢

以前果D 紅色郵筒都靚.
比人拆晒

220萬

啲工程全部係俾人cap水

廢話

做乜成日做埋啲濕鳩工程

𠝹波袋都無波
鬼影變幻球

我諗10萬都比多咗啦

貴其實無所謂，實用就得

你知 我知 單眼佬都知

尾2又係蛇型

陳庭欣 鸚鵡

佢啲鸚鵡害人不淺

件衫鬆姐

我以為又走甩咗

太陽好曬 好大陰影

雖然好曬，但好大陰影

雖然𠵱家好曬，但係好大陰影

雖然而家好曬，但係我好大陰影

魚生飯

魚罐頭

而家先知有個咁嘅version

我指魚生飯

呢期係咁sell香港同澳門之間嘅商貿

張敬軒成日走玩膠路線

撚狗時間

勁

160張飛

你咪又係炒

160張條友9成想再轉手

咪撚吹啦，160張同朋友睇

160張唔走你對撚得住自己？

咁買唔倒果d無得退㗎？定果條友直情比人block咗？

黃牛賊喊捉賊

自己都想炒飛

訂咁撚多

佢咪隻大黃牛

抵撚死

抵撚死，買飛買成十九萬幾，擺明諗住炒啦

自己咪又係黃牛黨
點知比黃牛黨呃返轉頭

訂160張咁on9,係咪自己落咗格咋

睇完淨係覺得抵撚死

正常人點會幫人訂咁多,咁大風險

160張
好明顯佢都係隻黃牛拉

賣家又會聽電話，又衰唔晒

判上判幾判

個賣家都係受害者

賣家過數比果個都可能係中間人

屌又有得笑

2019仲有人中呢d大陸妹伏

判上判上判上判

呢排少咗 野豬
多咗呢D

笑到仆街

毒撚真係有樣睇

毒氣衝天

頭先條肥仔邊位巴打黎？

我

邊位巴打

個阿伯將會成為下個受害者

只睇港女
呢d一睇就知呃人台妹

又撚狗

阿叔你照下鏡先啦

邊位巴打呀
戇鳩
抵撚死啦

on9

色字頭上一把刀，抵啦
背後果個一定係男，呢d所謂既圖咪又上網搵

毒撚好易上當

藍絲先中

all in 巴塞好過

點解可以一買就跌咁犀利

可以買佢跌

仲快過買大細

真係有人信

我都著T恤唔戴胸圍架喎

大細會再快d既

基本一睇就知d女係咪假

蠢撚過隻豬

唔明，
佢買股票條女點賺錢?

戇鳩真係冇藥醫

反而我網上識啲泰國朋友全部加晒line fb或者ig果啲全部可以確認真係有呢個人

人妖你都加

好撚蠢

炒高個價再搵水魚接

你戇鳩啦
個個都係女仔

好多人都知
係你呢個戇鳩唔知

不過佢地好多都有仔

個個都知係假，得佢一個唔知

笑撚死人

關個CEO撚事咩
條友真係唔識個喎

自願買點幫你

藍絲諗野真係

仲要上電視公告天下
除左阿叔你真係無人會上當

咁天真，重諗著股價會升返

依的撚樣一定係傻系藍絲黎

傻系藍絲精蟲上腦

淫到

條友原來係舊登人
透過 HKG 分享一則貼文：「微信女誘騙買港股」苦主大聯盟

傻仔有語氣睇

有上登都咁撚on9

睇錯支那股票

幾廿隻貓

心口漲卜卜

正 真

佢老公就爽

又啊中

痴撚線對奶

有冇咁大

好正

衣著嘅重要

KFC咁快返到屋企?

佢本身都唔細

樓上男人對皺皮墜奶

屌 又唔同衫

露肩都好淫

今日行隊頭, 2:10/15 到零碳
stay 咗陣就走, 下晝有嘢做

連登仔快d打去tvb,睇下你屋苑附近有咩社區問題
跟住可以等主持來訪問你

聽日去唔去荃葵青?

剝樹皮唔該果節用普通話講。。。有藥用價值，但香港市民偷黎把撚？

陣間講咖咉多

夜晚見倒黎明

你可能唔係住新界，新界平日都有公公婆婆響草叢摘草藥架。

咖央多

維記

我都認得係維記

大6西去死

大6西上返去遼寧見老豆老母最後一面啦

屌 晒撚曬啲公仔麵

打

好wo

減租重來

natural selection
survive for fitness

完全唔敢提原因

又係度瀨遊行示威搞到經濟差
CCTVB

New_God_美斯=Dog

想暗示又唔敢講

佢想瀨 但又完全唔敢提修例 示威遊行既字眼
淨係得社會氣氛四隻字

?

又借d意落藥

啱啱果個好似背書咁

不斷旁敲側擊咁

完全無提hana concert

個個月交幾十萬粗，啲老細會覺得好正常，反而會怪遊行示威搞到冇生意

this is Hong kong

今日會唔會

防暴到場,個個拉閘
一定係咁

垃圾多牙怪草菅人命
人地英皇果幾個都取消唔搞住啦

自己啲野難食都賴

條女主持幾正

是但啦，返屋企食慳返啲錢咪重好，出面又貴又唔健康

所以係時候減租

做生意包賺架？一定有up and down啦
on9 之前經濟好又唔呻數錢數到手軟？

思捷

唉如果呢啲活動係公開搞就有靚歌聽

人地跌兩成
你跌九成，仲唔係你自己垃圾
咁撚多嗲

睇個名都知爛劇

而家咪有

無人大讚wo

有林凱恩

公開既話我會去

呢排無再狙擊tvb event

無視

咪係，其實香港樓價咪重on9，只升不跌

話周志康係狗

呢啲太陽帽好淫賤

又支那廣告

大陸

又植入式廣告

敏b

又叫人去big big青樓買野

D裝修點搞都好大陸咁

我覺得呢啲應該要係畫面寫明係廣告

中國的會爆炸

一開始有講

鬼佬

件直條衫好淫

我朋友試左 之後瞓左半年醫院

仲叫人去長隆，都唔知過唔過到關

試咩

節目含有間接宣傳

但明明係直接宣傳

即食面補碌架床

抵啦

肥圖無俾$

有蠟呀嘛

jason

又教義士整武器

間餐廳咁嘅裝修話係食fine dining

吳幸美 靚左

定我眼花

多餘 成本仲高過買多十隻碗

可唔可以做防具武器

依個唔係meme黎咩

平民3D print??

根本佢地經營成本咁高，就係啲租金唔合理，依家係度賴遊行搞到生意差

唔會惹蟻？

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力

running man

個街坊件衫係running man

100分個妹妹

偷阿仔件衫著

火博士咁正經

可以整城牆

唔會

廁所有救

有hana了

買人仔儲錢????

好想搵佢唱錢

有冇唱錢店店員張圖

有hana la

好撚難聽

始終tvb係hana 點會唔講

夾硬壓低黎唱
唔好侮辱側田

一姐之前係咪有開過個唱？

點解會有人入場睇

不過話正常點解會鍾意佢
完全對佢無好感

又淫左

最女應該今年冧莊

屌你條橙裙好賤格
搞到好似真空咁

長隆

有

屌你北極熊啡色

咁一定多人睇過多牙

我都無

首首歌都銀住把閪聲黎唱
就算演唱會有唱快歌個感覺都係鳩流流

應該係鍾意佢樣 公仔d

愛美

好似素食仲唔健康

要落咁多添加物令佢好食啲緊係肥啲

她是被逼的

好多都係要油炸

你有無家底呀？選港姐

訪問細路女有咩意義
就算係點解要訪問呢個細路

好想屌

個老豆半夜會試戴

sell嗰套嘢

完全黑人問號 乜水嚟

有權杖送

賣廣告 lor

做咩要提鸚鵡婆

唔洗都得

但唔會贏

究竟要點樣先可以驅使到出鏡, 賣呢個 港姐玩具廣告

hera咪贏

其實6同10都柒到喊

就算你靚到何依婷咁
最後咪又係輸比雷莊

係

我有兩票

頭先長隆，佢話條過山車900米長
但係玩7分鐘

do姐人生污點

咪撚提，講親就慶

推

又係李小姐

條女

又係佢

其實佢份正都幾正 唔洗點俾

做

joey

李小姐more

D校長都係仆街㗎喇

搵個美極黎做

咁撚小氣個校長

開教畜名啦

條女主持咩名

咁大隻點壓到佢呀...

唔係咁易兩皮幾三皮

仆街擁有權力係好危險

好撚多校長當自己好似皇帝咁樣

6號做乜

好尷尬

做老師又無得溝女 好撚慘

後台好勁?

蝦頭呢啲選擇咪典形既醜人幫返醜人心態囉

有啲人渣電單車
人渣

反映權力過大就會出事
popo打市民無後果，就會愈做愈兇狠

鬼口水邊係咁嫁

好核突 我寧願比你玩返手機

hi 你就係個 老師

好樣衰

成隻馬騮咁 佢同十號都柒到仆街

女主持咩名

強烈要求out左十號佢 俾返之前有個幾正黎

6號先岩

agger
十號個樣又係怪, "拿" 埋一 pat, 扁咗咁

你係咪講黃詠柔
佢應該衰喺太矮同有少少爆牙

除左啲所謂大熱其他真係樣衰到不得了

8/9 應該係黑馬

係佢呀

no

佢咪黃詠柔囉

no 佢入選左

佢出左局喎屌你

係wo 係囉 點會

還我rowena

6/10 是旦一個家底實係厚到仆街

諗起胡美貽果屆又係決賽前foul左佢
之後成個決賽都

胡美胎 正呀 至愛

仲有nicole kam

金美黎就算啦
變左支那人我都無乜再注意佢了

估唔到你又會啱佢喎
之前果啲港姐特輯我完全無睇
諗住決賽先睇
點知竟然會無左佢

岩呀

屌 決賽 個髮型師玩佢 弱化曬

我講緊黃詠喎

哦 睇下 整多左陰 玩鳩佢

男朋友？

頭先第二件肥婆確認真係有男友？

街爺好似好好睇喎

co-working space
得幾丁友,仲好似係做媒

有無人知係邊間？

成個老版黃淑蔓咁

個檔主好大波

big big shop

唔好一啖食晒啦 好撚暴殄天物呀屌你

粉紅色好似中咗輻射

其實好多烘焙店都有提供粉紅色既粉
又唔駛太大驚小怪
利申：整餅白痴 陪囡囡行街見過

鬼口水

可唔可以用嚟打丁?

屈dee口水

痰咁嘅樣

又賣廣告

消委會你都嗒糖

淫底我係肥仔廚師就扯咗佢件衫落黎

得啲公公婆婆去食唔執先奇

Jed

嘩，好白好滑

咁正

J到出血

成人台

咁好肉地

之前有錢賺就袋, 依家無生意就即刻執

譚道德見到應該激到爆血管

啲酒樓執笠
關唔關反送中事

睇愛回家真係唔多覺

好撚大

條J谷血就真

cap圖！

夾腸

應該關佔中事

邊集

尋晚

同我即刻去道德訓練營

前日喎

睇圖 here

死豬扒

其實自住又真係唔駛太驚

到時住落聞到陣陣臭味唔好喊

男人聲

利大波

屋苑迴旋處有幾多車流呀
搵嚟講

有錢人
投訴當食飯

咁有錢，無請工人？

Where

好撚多車咩？多鳩餘…

想當年喺馬路玩啦

獨立屋

有錢人特別麻煩

警犬

黑警

死黑警

好大波

抽水抽到

痴線...同人唔同命
真係有錢人玩意

黑警果然唔係一時三刻先出現

處理手法有待改善

今次黑警無錯

唔肯上車？坐小巴點算

利穎怡換左幾多件衫

請埋心理醫生

心理學家有錢佬係唔同d

不會對個別案件作出評論

咁有咩係可以評論

我認我酸

警犬：屌你老母，問PPRB啦柒頭

攬炒

係藍絲黃金時間播呢啲
會搞到藍絲精神分裂

黑警正經事就唔想做，打人強姦就做足

明明投訴校巴公司
原來最終係抽黑犬水

黃屍暴徒同激進示威者

黑衫示威者

用黎做文宣一流

黑警正仆街

離地case...

tvb都變埋黃媒

心理醫生扯了

離個case先好, 藍絲有錢人最睇重呢啲

係新聞部先咁on9

直線靚抽

窮人最多叫個仔醒目d, 行快少少

agger

有錢人就無人接放學就要睇心理醫生

安仔係有D星爺早期做戲影子

錯po

三e樣正D
波就五五波

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

慘囉

成格鄧麗君比人偷咗

要聽黎明

keep fighting on

cammi

cammy

共享落左幾錢東張

日日都報 市道差

不如去圖書館

東張西望廣告雜誌

本身做開 Business Centre 果D,
D客一路簽係度，其實市道差, 都唔會好大上落, 好大影響

反而呢D 新開 濕鳩 共享空間, 係咁開, 自己做爛晒.

katy

去圖書館好過

3號都好撚柒

六咪係雷兜果啲樣囉

cammy都靚過某d

去圖書館 同客講電話麻煩

去starbucks

p圖條女本身膠 仲要p

今年放棄唔好睇算啦, D 女真係唔掂
btw 今年港姐唔見晒 莎莎, 六福, 重有森田 sponsor 廣告

又係呢個八婆

屈dee

改圖

有時變到狗咁
唔好比家好睇到呢集呀

呢件美極

7-80分 u sure?

nel nel越黎越樣衰

我笑撚到傻

要戴幾十個面具先見人

樣衰到

嘩 屌你老母

1000分滿分 有90幾分

整容失敗樣

何方妖孽

17俾錢tvb

咁老都只係26歲

好撚驚

金鐘嗰間咩佈置都冇
白LAN SAI咁

Fil完都唔撚靚
成個阿婆咁

條女上完呢集無收入了

倒自己米

P完都咁撚柒 follow既人咩心態？
睇妖怪？

公園大媽級數。。

搭17號線Bus

屌你老母 咁就2 30 萬

點解會比錢
叫雞唔好

你老母 一晚賺2 30萬

比你講到有

不了

80萬精蟲呀?

呢件nel nel

好嘔心

嘩屌 好撚樣衰

好撚嘔心

港紙

佢而家係咪六親不認

個肥佬個樣好不屑

面 白到。。。

nel nel

呢個好難頂

利穎怡對波好大

係咪靠陳冠希上位條女

個樣假撚到咁 WTF

利穎怡正好多喎

第2好過第1
不過都係樣衰

好熟口面 唔怪得

好撚柒

相比之中，利穎怡正到無朋友

忠 正好多啦

應該話真人張相都唔中意丫嘛
咁撚柒

屌

大陸人先岩 真係

呢個樣玩一次跳降傘
落到地會唔會好似薯蛋頭咁

連signal wong都嗒過

屌 呢3個
利一個屌打哂

個兩個𡃁仔心諗 屌，真人同相都不了

SHEENA成個阿巫咁

鬼佬輪廓深駛乜p

好想揸佢對波

利穎怡對波大到痴左線

蛇精男

哇屌 隔離個件係咇嬸？

屌 最好睇反而係個主持
其他一係整容西 一係豬西

綠魔

似 baby

Baby出名整容wo

利bb一個掃哂啦

all in no.1 carmaney

整容已經係內置p圖啦 扮撚曬野

群魔亂舞

屌呢個男定女

屌 食禁飯架 死人妖

利屌打全部

呢集究竟做乜撚嘢

狗頭身

男

毒撚

李中性

20萬 作大

個樣好老

利穎兒好正

忠：唔該你
好無奈

目的係吸引人做17er

P圖可能會分手

是但一個主持都屌打呢排妖魔

利穎怡順眼
Cammi好撚妖

播老鼠都無咁核突

camii擺明整過

啊中對波好淫

毒撚公開處刑自己

港姐都要P下

咁你會唔會同佢分手

推到高妹做冠軍

又有妖怪好多芝娃娃

陳熙蕊呢件野 靠咩入選

背心忠

個個整容咁

慘不忍睹

搭單問埋謝采芝

牙忠屌打呢十個

大口含得高層開心

呢件似友誼小姐

郭羅桂珍bb

push

搵一兩件陪跑襯托

未必

似麥美恩 扁鼻口大

我今日發現周庭原來都有啲似麥

d港姐好假

陳閪蕊真係好樣衰

陳凱婷最多下巴尖 呢件真係人形芝娃娃

呢條女, 個樣, 個頭形同身形都極差
無可能入到圍
好撚奇怪

好撚樣衰

呢個咩名

李昱芳

李昘苙

勁撚細粒 樣又似雷
痴撚線
有無人起下底佢老豆係咩生意佬可以益tvb

林旻芳

杳芓昱

柈杲昦

杢昆芒

卝蓞朂

十文万

甽畍毗

1蚊Joe 肥咗咁多既

又係方國珊嘅選舉廣告

bonnie

bonnie好差咩？

屌你對奶正到

無左係好事啦
都唔知係咪會送去一車車投票掌心雷

個業主都幾快手

下一手肯定係勁加價
係慘嘅

即係院長問題?

跟進冇下文

臨老過唔得世,
希望撐警D人、梁家輝都會咁

租比人做老人院真係麻煩，唔續約慘過殺佢全家咁唱通街

真係要睇下邊個唔啱

都係業主嫁啦 點解迫人要埋

最後東張都有講
業主由2014已經同間舊院緊續租
2014到2018年 舊院院長都唔肯租
大路啲租約都係10年10 年咁簽
你一拖拖業主4-5年
人地業主要租俾第二邊真心唔怪得人
要怪就怪黑衫肥仔唔早啲決定
到依家業主咗第二邊
就搬哂啲老人家同埋家屬出黎做大龍鳳

你有冇睇到最後啊
業主2014問到2018個院長都唔肯簽
問足4年喎
2019到期
人地都早一年 2018通知有人想租
14日又俾哂 院長哥哥又唔理人
擺到明個個院長都冇心做落去啦
依家佑到隔離都係老人院啦
就到依家臨搬前兩個月先call東張黎喊苦喊忽咁
明眼人都睇得出咩居心啦
一係就想屈人一大筆轉手費
一係就已經屈完fail咗柒咗 一拍兩散 想拖隔離落水
陰毒到

佢迫人租埋隔黎wo 咁梗係諗下

如果院長係有心做
業主都早4年問佢
offer一早就開咗出黎
一係就壓下價簽新約
一係就諗定地方搬
一手帶住咁多老人家
佢唔係真係諗住到2018年唔簽約然後帶班老人家瞓街啊
一啲責任心都冇
仲要講到好為玨人家著想咁
班家屬仲會信個院長係好人真係R爆頭
貪平就貪平啦

hello業主

想問隔幾耐先有得睇返頭先嗰集

遠睇以為宅男俱樂部肥Ken

許亦妮個樣好怪，好似打完風咁

許亦妮好撚膠呀

個鼻好恐怖

Regina

激突

6號勁樣衰

班港女假撚到呢

6號個口好大

屌, 又係呢條核突女
真係好撚可疑

耳又大，成個外星人咁

個下爬

女人圈子係咁，選港女更甚

6號後台真勁
我美斯心水就係高妹

陳閪蕊

呢頭笑騎騎對住你
轉個頭又講是非

離地有錢女

對住鏡頭就扮哂姐妹

不了

毒撚一個最開心

Regina Ho好撚正
究竟當年點會係雷莊兜

《東張西望》討論區(14)

D 報紙傳媒 熱門 一直都係 高妹, youtuber 果幾個 (even out 咗嘅 rowena)
根本無撚提過呢條女

但 tvb D 活動訪問 focus 好多次都刻意擺係呢條女身上
一定有古惑

唔係講笑佢好可能有三甲

冬菇亭

Do姐有票投